杜夠汶澤未 又話唔撚理

人地講咩又po出嚟
一出新片又share出嚟